耿爽：《人權法》嚴重損害美國自身利益

在北京，外交部發言人耿爽表示，對美國國會眾議院執意通過所謂《香港人權與民主法案》表示強烈憤慨和堅決反對。

耿爽稱，當前香港面臨的根本不是所謂人權和民主問題，而是盡快止暴制亂、恢復秩序、維護法治的問題。美國國會眾議院罔顧事實、顛倒黑白，把肆意縱火、打砸商舖、暴力襲警等嚴重犯罪稱之為人權和民主問題，是赤裸裸的雙重標準，充分暴露了美方一些人在人權、民主問題上的極端虛偽和破壞香港繁榮穩定、牽制中國發展的險惡用心。

耿爽指出，美國在香港也有重要利益。如有關法案最終通過成法，不僅將損害中方利益，損害中美關係，也將嚴重損害美國自身利益。對於美方的錯誤決定，中方必將採取有力措施堅決反制，堅定維護自身主權、安全、發展利益。

耿爽重申，香港是中國的香港，香港事務純屬中國內政，不容任何外部勢力干預，奉勸美方認清形勢，懸崖勒馬，立即停止推動審議有關涉港法案，立即停止插手香港事務、干涉中國內政。

食屎啦

爽哥咁關心美國

人地損害自己又關你事

其實人權法係損害狗官利益
對平民百姓真係冇咩影響

我要見到文宣砌成o既10.20

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

美國自殘唔係應該靜靜地贏咩 ?

人地斬自己一刀
關你咩事

唔好咁喇，我真係就信平行時空嫁喇

人地美國內政關你事

美國內政 關你撚事

某個外國勢力對其他國家內部事務指手劃腳

不過都慣晒

人地自殘關你咩事

干涉美國內政 再嘈貿易戰打到你粥水都冇得食

因為佢內功修為唔夠以為出親七傷掌都傷到自己

美國：唔洗你教

籌夠錢買大豆未呀

弱智

支那口交部，根本真身係美帝駐支外交部！！！！

美國:有咩所謂，反正你死先。

叫得仲大聲過關稅

證明中左死穴

美國：《人權法》嚴重損害耿爽利益

過埋參議院之後又會講咩呢

牙爽 返歸啦

美國內政關你撚事咩

講自己

行得正 企得正 怕咩

真係好撚無恥

你國唔係應該成為大贏家咩

人地美國自殺緊wo

關你恥夾撚事咩

可以點損害，我想聽下喎

人哋自殘中國咪贏囉

佢損自身利益唔係支那最開心咩

嚴重影響中國貪官洗黑錢到美國利益

關你中國撚事咩

又拿石頭扔自己腳

夠鐘食藥啦撚爽

萬能key

人地冇諗過先推咩，收嗲啦！呢到門口狗！快d起下佢有冇外國資產

最驚你唔講

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

關你撚事咩

有得充公資產，中國富豪億億聲咁進貢美國

好人好姐怕咩制裁呀？

得啦得啦

耿爽請不要對他國事務說三道四！

入嚟就係為咗睇呢張圖

人地自插你咪由佢囉
便宜左你添

突然咁關心美國

人地利益關你撚事

梗爽啦，學華春收8千人仔一個月但係美國有幾層樓

人哋自殘又關你事？

係就應該比美國繼續做啦，做咩點醒人呢？

又耿又爽

姐係咁
對家想死你唔會由得佢死咩
定係影響到你呀

唔知佢係香港資產有幾多

咁損害就唔好理美國喇diu

咁你咪由美國自殘

耿不爽了

“支”持

咁好應該再過多啲，等美國利益再受損

今鋪爽撚死

損佢老母閪

人地自損又關你咩事 因為你仲損呀嘛

理人哋咁多做乜
理掂自己先啦 onL9

死淨把口，人地美國傷身洗你關心？
顧掂自己d野唔好爆炸先啦！

支那狗真係好撚煩，日撚日喺度吠，打飛機就口響

暗示會沒收美國佬在港資產？
OK收到

係羅 美國咁傻仔又會簽
的係蝗就開香檳慶祝啦

美國拿石頭打自己腳

到底中國外交部係咪中國嫁
次次美國損害利益都走出黎提人地
講 爽哥係咪拎左綠卡

咁咪由得人地自殺，咁緊張做咩？自己屋企人係哂美國？

無牙芝娃娃 收皮啦

驚啦柒頭

咁咪岩晒囉, 做低美國啦
咁咪令中共強大
由得美國啦

人地傷害自身利益都要搞鳩你呀 收皮啦

有呀爽認證
姐係做得好撚岩

阿爽條柒頭皮係咪on the list?

咁關心美國

既然對美有害，睇住美國死唔好咩？

咁你緊張d咩

誰怕誰？
美帝自損利益會自己唔知，但剩係你支那知？
咪傻啦

超，美國佬反你講，你比返民主香港我咪入你唔到囉，基本法寫左又唔L比

關你撚事
你有資格對美國內政說三道四？

耿爽係美國人？

笑撚死人咩共產黨 驚撚到面都青埋

再嘈加埋你入list

耿爽咁關心美國係咪想勾結外國勢力

屌你老母，耿爽係唔係奸架，你做乜提醒啲美國人啫？你等佢地通過左，咪輸撚死班美國佬囉⋯
中國咁撚多內鬼，真係鄧偉大嘅習主席唔抵

唔好咁啦爽 你比返美國小小面啦 比佢岩一次咁多啦

冇得畀支那賺外匯
大力損害美帝

又話損害美國利益又反對 不爽你幫中國定幫美國㗎

梗爽架！

下次開會置位俾爽哥坐埋入去啦
尊重返習俗
頭頂加盞紅燈 面前加個香爐

傻嘅侵侵有呢條人權法，拿住佢嚟撚狗唔知幾好用， 尤其是要對付啲冇口齒嘅人

驚喇？

堅決反制 做左野未

又關你撚事咩

呢條耿爽助緊攻

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

指手畫腳 說三道四

啱啦咁 害美國關你系事咩

noted with thanks

咁咪好囉
自己害自己 佢仲係你嘅敵人
你唔開心？

咪撚干涉美國內政，唔講以為佢立條法係立落你中國度

夜晚開會做show，朝早NBA Live

爽死了

林鄭個臭閪聯同大陸搞香港
美國旗海示威果陣你就會驚

對唔住
真係忍唔住笑

關你撚事

蕭生串得好,
既然你講到損害美國利益, 係咪更加應該鼓勵美方做.

咁咪由人地後果自負囉

敵人有損失仲提人地做地？漢奸？

牙爽，你由得佢自殘囉

自相矛盾，人哋犧牲自己國家利益同國家關係，都要推呢條法案，你就話人假民主，假人權，虛偽，你估人哋好似你咁咩？

唔知篇稿邊個寫，但係其實大陸人都冇咁易呃，佢哋一定feel到大陸局勢有問題，真係講多錯多

《人權法》嚴重損害美國自身利益，耿爽表示強烈憤慨和堅決反對。..........好一個漢奸

耿係唔爽

終極傻閪 唔想見到敵人自殘

爽

快d啦屌

唔通勾結外國勢力又話比你知咩

美國自身利益係人地內政

人地自殘中共唔係應該支持咩

咁關你撚事

人地後果自負又唔得嘅

你地班支那狗 唔係成日想美國死咩

有冇第二句
次次講親香港就話干涉中國內政
講親污染問題就話自己係發展中國家

人地係鍾意自殘啊， 咁點吖？咁關心美國做乜春嗻，一定係漢奸

美方：多謝關心

關你撚事咩耿爽

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎